陳肇始原定四時舉行記者會將押後至今日比較後時間

！

係咪俾個三柴攔住左出唔返黎

聽日解封唔到？